有冇人會睇「恐襲波士頓馬拉松」 ？？？

一場爆炸案都可以拍電影

睇來遲D 法國查理周刊事件, 都可以拍電影

因為查理事件, 法國軍警搜捕兩名恐怖份子 幾日幾夜, 先包圍到佢地
好多野可以拍

美國啲人性光輝係唔會拍得哂